
モジュール名: Confirm
----------------------

機能概要:
------------
ノードコンテンツ投稿時の確認画面を必須にし、確認画面での入力フォーム
を非表示にします。

インストール方法:
-----------------
1.ファイル展開してモジュールディレクトリ(sites/all/modules/confirmなど)に設置します。
2.管理>>モジュール ページから confirm モジュールを有効にします。

設定:
---------
○すべてのノード投稿フォームで確認画面を使用する場合
「管理 >> 投稿の設定」画面の「投稿をプレビューする」で
「必須にし、プレビュー画面での入力フォームを非表示にする。」
をチェックし、設定を保存します。

○コンテンツタイプ別に確認画面の使用を設定する場合
「管理 >> コンテンツタイプ >> コンテンツタイプの編集」画面で
｢確認画面の設定｣ -> ｢このコンテンツタイプで確認画面を使用する｣
 をチェックして、コンテンツタイプを保存します。


変更履歴:
---------
beta1 最初のリリース
beta2 入力画面に戻った際のタイトルを正しく設定するように修正
beta3 入力画面に戻った後にページをリロードするとコンテンツが投稿されてしまうバグを修正
rc1   コンテンツタイプ別に確認画面の使用を設定出来るように変更

作成者:
-------
Takashi Kabetani
kabetani@drupal.org
t-kabetani@texpress.co.jp

